好沉重既第二日

今日香港人既團結依然未能取得成功，
甚至被講成一群暴徒。我今日有份出黎，
我敢講今日好多人第一次出黎，根本就全程捱打。

政府帶頭顛倒是非，真係好無助好灰心，但係我地場仗仲未打完架！最多都係得番10日架渣，唔好放棄，我地唔可以就咁比港共同黑警贏架！

呢10日大家諗多d群體活動比香港人開心下啦！

唔好諗住呢場仗輸左
區會立會選舉可以贏番d議席番黎

因為佢地出假票，你報警會比人打
新聞都唔敢報，你上連登講會比人拉番大陸
除非你當場打斷佢隻手啦

警察有無公布佢地幾多人受傷，拘捕幾多人？？